[有圖]點解鬼佬碌9咁大?

見親入面D POST都痴撚線
點解可以咁大
唔通DNA真係差咁遠
連登仔唔好話咩自己30CM大過哂佢地
夠膽自貼上黎再講

咩人先入呢d 地方睇J

gay

THIS

最大同性戀討論區.jpg

佢地睇落都好粗

但係似乎比較軟

可能有用增大器bump粗啲?

IS

因為大嘅先會想畀人睇，細嘅根本唔想畀人睇到

4:0

睇睇下扯左

樓主曲線引J圖

做乜勁

日本AV有巨根 鬼佬AV都有huge cock BWC 黑鬼BBC 點解明顯白人/黑鬼條J粗大過日本嘅所謂巨根咁多

點樣增大

BBC

BWC

留名

有無女人版既呢種thread 呀